[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (826)

,正評嬴大錢

抽我

點都要比你搶到

20C
2場9.5都開到了

正皮

FT 聖荷西地震 2-1 哥倫布機員 21C

主勝cash

小妹正皮你

痴撚線 中杜中楣 抵我中

21c on9

轉頭抽

me

有無me

抽埋我

加我

木同
綠帽
木馬
反cup子
ramos 轉頭抽

why no me

邊個發明星期日返工

打和啦我地 我都贏唔少呢場

反cup子 ramos add me pamhei

贏幾多?
唔得既 講左入比你就入比你

crazy

派1000比紫貝起機

5點半只出一場
名古屋角大
我地唔好貪9。5高水
8。5角大

紫sir adore

跟

無幾何事前真飛

事前事後都贏啦

反cup子係邊呀

美麗絕交

u slow

彭油 和好？

求水

美麗 派我

戒賭半日

唉 4x1斷一關 天主教大學憑咩作客讓人

Same 5點前戒賭

me too

是日重心:西鯨對家FG
次選:西鯨 客-主

sor呀 真係禁錯

<<重要通告>>
豉油黑名單:
美麗,普閪

友好名單:
狗會好撚驚我

8

比我

今鋪gg啦。。。

美麗傳承派me

我呢

豉油再騷擾我 要報官了

派禾就 5騷擾了

g chi美麗

派me win大錢

=.=

傻蛋 弱智

已Block

十卜cfu

西震hoball

Cashed

冇我 diu you

Pie me變vip

9527仲唔貼圖

下次赢我派

我係cfu fans

美麗好搏 讓和唔買2x3

尋日見你洗

中哂果下勁

陪緊女 趕住買 同埋已經59分

陪下我...

讓和2串1 真係好高難度

真

今晚切已西

仲要買咁大

牙森納

睇路呀
利申好燈

3串7

gay

我愛正花愛我

岩岩訓醒見到美麗張飛

掛住me？

美麗me

勁到

廢車shoe win?

系

想allin阿記盤，冠軍，半w，w

Ok根

@豉油

Gi

有冇人知今日馬會會直播邊幾場

幫手睇睇

Lm祝全中

有咩意見

定單買/3x3好

3x4

怕fc江原攻唔到

天龍好勁 對爛鐵有保留

汽車 必中重心阿仙奴

首名拿卡迪錫

最多12碼

西鯨個盤
咁似琴日前鋒同av既

愛援日丙之流 點同

下盤allin喇仲洗諗

車阿

平半低水上盤走熱而不升盤

西鯨唔好得去邊

鯨魚幾時轉盤

咁低水都唔轉
有伏

贏唔贏到

比臭腳伏完 唔敢買西鯨

美麗b

下盤

西鯨刷唔刷得角

西鯨 2.5大定角細好

西西大戰角細啦

紫貝出左角大
大家識買

出8.5定9.5

大ballball

8.5b

睇返數據

西鯨角次次都總數7,8個

角細❤

等高死入角大

今日我蔚山力頂全北

今日得一場日職西波

鯨全大定角大好

有冇進取d既ching買3.5大

[quote]鯨全大定角大好[/quote好

鯨魚今場輸3:0

馬會今日有冇波播？

懷念人妻

西波

西鯨前面森莫域 佐藤壽人 Xavier 應該夠吊打愛援 但條防線得一個韓仔正式中堅 其他都係中場球員打後衛 應該入得又失得 入大穩掛

援交女必勝

一年一度緩交呃錢時間又黎

頭3場大波

全大應該穩 愛緩keep到場均1粒

名古屋鯨魚8.5B @1.72 200

我跟

唔係講笑，似和波殺上盤

和波要上盤

殺半姐

亞視 前鋒

援交妹坐和望嬴

係真唔係呀

買左西鯨 想退飛了

我都買左 想貼飛了

快

買左8.5s

似和波做咩唔要下盤

和波80%

時日如飛

10蚊幫手拎去回收ok

下盤gogogo

今場愛媛
90%已FIRM

下盤 船已上 同路齊中

要和主和客

西鯨大
雷根
哈馬比
鴨-1
法林明高大
陸軍
甘美奧

冰角

鯨魚上半場嬴唔到
下半場已經係愛媛天下

你同紫貝對左就玩完了

支持 齊收$

鯨魚起碼贏兩球

1-0

1:0

秒入

入佢老母

維拉劇本

說好的「愛緩坐和望贏」

練心開始

仲入唔入8.5大 好

掂呀 屌你！！！！

西鯨咪撚學垃圾失敗船吞返3粒比人呀

聽班垃圾分析就死得啦

仲有成8X分鐘,追一球有幾難

船已入水

尋日真係經典
反杯

猜波0c到完場

快d再入返球定定驚

高水了，入左

愛媛有火

角大已死

尋日對家太陽神呀
今日對家援交FC炸

諗起就火滾，諗住cashed就去左打機睇YouTube,之後返黎一睇就吞番人地3粒

援交壓得好前
有錢分？

半細半和crashed

魚同愛緩起碼差3班波

Ptgfx廢車

冇錯冇錯

客主劇本呢

魚同金澤都差3班波

魚半和

應該無所問題了

巴今日場冰封入球ok?

紫貝8.5b叫糊

買左半客 有冇咁正氣

半和 之後半2全2

援交試下追和 下半再輸OK？

比你估到仲係閪魚

ok

盤底水冇買
縮注減1

入多粒，送1粒比愛緩都冇問題

半1:0 全場1:1

2:1

愛媛反吸先

半2:1 全4:4
咁先係日職

0c

角細cashed

c呢

好想掃角細

半1全1
1角完

咁先係日職

希望今場有8角

睇死又係下半場先入好多波殺即場細

1比1

1c

半和

全車加油

8.5s

愛媛呢隊波生存目標係反cup

啱啱係唔係11？

送粒比愛援交啦

咁快2-0

2-0

笑佐

2:0 半主無買 on99

Gg

細波心臟病

全大角細

11-0都黎緊

買角細了

日丙龍都唔會咁啦

即場日乙難賭

入球大角細定律

咪撚再入

咁快兩粒。真係要靠單邊刷

針了

差太多又要壓禁前

9.5角細頂實

入球角球冰封

半大cashed

半場入多粒

半場30得唔得先

頂唔到嫁啦

成日都輸埋D ON9失誤,真係估佢唔到

紫貝個角大好穩

似3:1 4:1 果d比數
買左援交即場都冇得補

入兩球就收手啦 支持半二全二

似冇龍咁 主NG

唔會的，再整多粒先停

半2全2 plz

係假就同我假到半3佢

雖然冇買 但真係難d

一係快手爆左佢 咪撚等到90分鐘先黎爆

汽車大家買咩

支持買左波膽半場30

西鯨無買添

半1全9叫爆區

派我？

開硬喇你買就 點洗叫

好滾動有2c

蔚山啦屌

2c

半2全9叫爆區

全力冰封角球入球

本身買左主勝。

本來主盤低水都有d驚。

而家。。。。

正氣車屌爆蔚山食屎狗

愛媛單邊9c就可以反cup

馬會個大細咁慢嘅

大波

Bin 下c先 愛媛坐和望贏

有種就半2全2

上盤

Gchi

廢鐵半大

支持

名古屋八鯨8c-6

G持

廢車2.5大

拿拿聲整多球收工

下盤jump未

好心援交就放棄等吹雞啦

半三全三

屌你老母

3:0

鯨魚好撚正氣

唔gel人。但已經3比0。。。。

愛媛都輸架啦 咪撚刷角啦

大波cashed

廢撚到

全3算啦

我個波蛋3:1 3:2

撕飛898。垃圾愛緩

第三球終於有份

西鯨正氣果陣都特別西
半3

援交廢到

On9 輸到咁 咪撚踢啦

好撚垃圾

援交個龍咩料

3.5s

ng3 cashed

爆左無柒頭同和波

難得即場無伏

今日咁多半場全大

燥撚左 成隊咪踢啦

上朝D波得巴甲買主客，其他都係買大波

鯨魚567

鐵龍入波未

好似琴日場6比1
長追長有

場波假到 半3-0 半4-0幾多倍？

第一場ja wo.咁快正氣???

船已沉

尚洲尚武 RC

援交個龍 老母反艇未

3c

全日唯一一場日本波再加即場 點會有正路野

廢車入未

西鯨3:0
係咪要打999?

主，主，主，客

肯定主其他
狂追主ng同大
肯定cash死

炒幾粒又嗌假 開客又嗌西 癲癲地

冰封角球入球呀 屌你老母

咪就係 買唔岩就係假波

呢隊波永久black list

韓K咩事
隊隊都越戰越勇食晒紅

天龍12m?

廢鐵 rc 咩事韓K

尚州廢鐵

制鐵RC

集體紅牌

咁車紅未

名古屋八鯨8c-5

羊羊派唔派我

我

廢鐵打少個都禁住打

兩場韓k都rc

紅牌又殺大波

輸=假波 贏=正氣

1係同我半大 1係同我0-0完上半

韓職又半大唔到

8c gogogo

愛媛on9

韓狗假波又發功

韓狗快入

有邊位大蛇跟

星期六日韓K特别假

尚州下盤 jumped

有無人派我起機

A蛇買咩

現代cashed

天龍半細輕輕鬆鬆

打鐵佬做乜紅9左

求你gel多幾gel 拜託

三場半和

爛車入未

全北比對面啲鬼佬屌打緊

廢車全格派10

仲未完上半

頂到上半完 由佢

愛援追和 我全身爆炸而死

韓k全大crashed

天龍半大已死

全部半大已死

C fu咁有信心

想燈走條刀仔寸 要中條重心寸仲好

不愧係假波聯

尚州

尚武尚州 fg cash

天龍入多球！

尚州廢鐵一齊入

派？

全南天龍FG CASHED

天龍半場比多球

追到本派

我想乞ok?

夾時間入波😂好笑

有排等

江原反cup

尚洲紅左仲勁

愛緩反cup ok?

全北那場又中伏sosad

我蔚山頂撚住

4:0不了

3.5s都爆

屌你老母尚州尚武，上場又唔見你咁撚勁

4:0

廢車三氣

平時又唔咁正氣

半3全9叫爆區

西鯨今場禁正氣 下場就西番

名古屋八鯨8c-5 同我刷佢老母

江原杯

天龍 江原 上半入1粒

汽車比粒先啦

西鯨西到冇買先正氣

放棄下場。等德乙

蔚山

天龍反唔反cup到。。

放棄角大。等下場德乙

天龍入喎

廢鐵sor

點反

im

未來人

我了

西魚入多一球

90% 已firm 料仲有無？

角大JUMP

4:1

愛緩要cup了

劇本4-4

出水未？

半3全9叫爆區
角球nba

呢場場死得好慘

韓K 3場全細

廢車唔係半格都無呀

屌半大二串一已針

重心推介
主勝
名古屋近期遇弱旅即贏，挫山形山神及熊本羅亞素，但面對較強的德島漩渦及湘南比馬即打回原形而落敗，已落後次席9分，爭取直接升班大受打擊。球隊雖處第6，但其後十支球隊最多僅差5分，必須多取勝仗穩固地位，今仗遇上FC愛媛便是搶分良機。名古屋本季入38球，攻力聯賽第2，但失35球則相當失禮。
愛媛上週主場1比0小勝千葉市原，7仗以來首勝，仍有機會爭取附加賽。剛仗前，他們5戰1和4負，失去季初氣勢，失34球而得失球為-2亦欠理想。
愛媛近期面對排名比自己較高的球隊均負，遇上名古屋仍難逃一敗，要名古屋主勝。
其他心水
波膽4比1（主勝）
名古屋要盡取入球改善得失球數字，這隨時會成為季尾排名的關鍵，因此名古屋預料會搶攻，以及大勝而回。
對賽
兩軍唯一對戰是本季首循環，名古屋作客贏2比1。

全北主場都打到咁sosad

準備好4:4

Lm

尚州尚武半主 cash 唔知頂唔頂到全主呢

一對蔚山現代就好難大波到

唔好w唔到呀唉

LM

真飛轉運

紫貝角大又cashed

冰封goal

韓K快手紅多幾件啦
熱血足球

天龍入多2球得唔得

雙方一齊紅 就開到大波

25分鐘奇蹟6角

屌 唔記得韓職會遲3個鐘派 又無得賭球

Cup啦cup啦

準備杯了

Cash硬

名古屋鯨魚 (主) 對 FC愛媛 (客)
客 @ 3.50

西鯨保持番西水準

角細

我去緊入錢你有100賭了

第6球

4:3

好假呀

多謝 😁😁😁

8鯨又做咩9呀

Nba

差一球 和其他

超級大假波

屌 追唔切第7球

真係想4-4😂😂😂😂

嘩4-3

終極on9波

睇個勢要追和或杯

7g 多過7c

痴線架咩

西鯨

4:5上😂😂😂

我全身爆炸而死

4:4 super 好嗎

屌你鯨on9架 頂撚住啦

準備好味

4-4

4:4

我屌假到 4:4

笑撚左

笑4我

咩撚野事

痴撚線
希望重燃，上呀愛媛

4-4 痴線

笑撚佐 屌 仲追了無入球

Cls

笑撚死 真係坐和望贏

你話唔係假波？

哇 買唔到

買左-1
笑死

真痴線波

和其他 客其他

終極大假波

有無勇士4-0 果陣入左和波或者反cup

屌 追到兩球都fatfat了

買唔到啊屌

假撚到

哇 我屌

日職就係日職
大定唔洗覺得怪

好撚彩買3.5大

乜撚野野

想笑撚死人咩

4-5,準備

4-1 返黎睇到 4-4

4:0 BIN人都要比人BIN番轉頭,慘

唔爭在 cup 埋

4-5快快快快

爆炸未

啱啱4:3 5倍買左和

4-4 笑撚咗

唔差在cup埋佢

出一出去和埋

究極假波

個陣無得買

應該冇波入了

角球同入球調轉咗

好熱血呀

買左鯨嘅上半場3:0應該諗住收硬錢

4-0會封

5-4

賭日乙真係死全家都唔撚掂

5.5角大了

衰過上次阿美 3-0 3-3

入球NBA,一隻角都沒,慘

真係入得又失得 西鯨冇後衛

屌5:4

5:4

5-4未

9球

Nba牙?我dllm

我係咪睇緊NBA

和其他 客其他咪得囉

會唔會5:5

好痴線

2邊係咪無左個龍

NBA?

5-6上呀

乜9啊 買唔切啊
我入錢比美麗巴姐
填完張飛由4:1變5:4

唔撚識買 假到咁

試下守龍得唔得

柏林聯果場算得係咩

點撚樣夠你玩呀

睇下波算 追唔到

角大抵輸 8.5B入球都goal埋

第一次見有10.5b買

我唔撚信會有10球以上

[10.5]

呢場波好好笑

我屌 發生乜野事
伊斯坦堡之夜 翻版？

咁大比數 應該做波

如果買到真係fatfat 有眼光

岩岩仲諗住入no goal

個圈未撚轉完又入

10.5係角大定入波大

5:4，我睇緊NBA

笑撚死

6-4未

痴撚線日假

On79 點賭

試下5:6

差啲買錯10.5s角大

典賭呀屌

買左日乙呢場係咪派唔切彩玩1930

乜撚野波黎

5:5得唔得

On9鯨頂住呀

5分鐘4球

我想爆炸而死

個龍出埋去踢？

未見過咁on9嘅波

小心斬腰

super算啦

有冇icac

追多次和ok?

買左7.5s(角)

成場波得19射入9球

10.5 大 唔係角大 係入球大

第一次見入波10.5

唔使爆啦5-4

應該無啦掛

記得之前有場好似係成功丸又係有即場又係爆到咩咁

3.5s爆得抵

G>c。

睇黎呢場波聽日先會派
應該有人會報警

5-5未

之前友誼賽同賤種蝗都試過

5;5ok?

🤔

應該和

冇入球完場

曼 城 ac早幾年國冠盃半場4-3😭😭😂

客ng

no goal

5:5 未

垃圾防守

好似5-3
半場主其他....
有場澳假都半場4-3...

魚無問題啦

買左主個盤1.6幾都要嘔番出黎再食番啲嘔吐物

冇記錯下半場冇波入

😂自由龍

6-4

yes

6:4

唯一見過2次10.5 一次係皇馬對家紅2件炒到10:0 今次第2次

-1又神奇開出

5:5啦快d

今日韓k真正氣開哂細球

6 4

10粒了

回帶可以嗎

64

6-6啦好嗎

一日未完 唔好咁開心住

夠膽就開個6:6

有冇咁易入

8:2都見過

援交呢球抵死

認住客隊個龍

Laughed

6-7得唔得

6:6 真係開到 應該係假波之最

太敏感了 尼場馬會唔派

4c

6-6未

9.5B cashed

係咪將角球計錯落入球度？

角？

連c

89

長毛

84分鐘啫

即爆

日本仔64挑起中國民族仇恨

8964
習近平死全家

6:5 la diu

仲刷埋角

5c

離奇6c

爆c 啦

試下6:7

比多4角啦屌
角球NBA
角球之力

名古屋八鯨6-4 -9

66啦 咁開心

6c

假到咁 爆埋c 啦

不如開下一隊角球算啦

爛車

2.5 3.5s 真係死得幾光彩

造完入球咪正造角球囉

爆到咁

名古屋鯨魚8.5B @1.72 200輸
雷根斯堡 @1.75 200

西鯨分兩球比天龍哥好唔好

9c-3c

鐵 1:1

買左重注5.5b@5.5倍

快手啦全北

5.5細咁就爆左 細波角細都爆哂了 呢場即場

西鯨分多一球比天龍啦

正西波
搞完入球搞角球

集氣援交反杯

外援入未

假埋佢俾8c我

臨尾先刷角...

入哂錢啦賭德乙啦

愛援中柱

呢場波有一分鐘剩都有機會反杯

多謝

覺醒巴 留意tg thx

😀😀收到

爛車入球未啊

冇左團火

CHECK

有能力追4球 無能力追多兩球

廢車江原入未呀

江原汽車

5分鐘

Thx cfu

食屎啦廢車快手比兩球黎

比多角

5分鐘3角

三球容易啲

集氣撐你

6分鐘入兩粒啦

幾多c

有無人幫手嗌下尚州

全北廢車入未?

汽車pen被黑

今日all in三次 笑一擊

江原for sure

跟了

買左鯨魚-1既朋友
心臟仲負荷到嘛

入一球都好

尚州 2.5b -1
廢鐵 2.5b -1

練心

唔巧啦

夠膽咪爆我8.5s囉

紐倫堡冇人要？伏？

7c goooooooooooooooooooal

應該之後d波幾爆冷都唔驚

完未

呢場波 輸都值

德乙我只信布撚同紐撚

今日心情

全北入波未啊

比狗會封到買唔到 屌

7:4

11粒

日得靚

買左40/41/50/51

74

7-4

10.5b 開出埋 痴線

原來唔係串64

一場輸千二 屌你老母

星期日 1 名古屋鯨魚 (主) 對 FC愛媛 (客)
大 [10.5/11 球] @ 3.70
+埋嬴撚左K幾

Me

lm了

留呀

一場閪波

廢車入喇 屌你

有無人追大波追到手軟

角大我抵輸㗎

我得唔得

7:4 柒撚死人咩

痴撚線波

7.5s casheddd

汽車肯入未

呢幾日都會有場係唔打龍

入。。。。

比幾球韓k啦屌

現代下盤易能到😂

天龍D.C.

一球全北，一球天龍

全北贏到 我狼牙棒插屎眼

RC

搵icac查下啦 假撚到

收到風天龍越戰越勇 食埋紅

笑死串左韓k大波起機

廢車我屌你老母

假到出年先派彩

蔚山頂撚住

派彩未

你已cashed

日職派左
韓K FG仲未派...

紐撚

全北踢到咁學人讓咁深

如何面對被馬會逼害

到底完場前仲會唔會有紅牌

又係信能錯左。w都做唔到

汽車入啦

垃圾app

龍鐵是但俾多粒喇屌爆你

全北汽車 0-1 蔚山現代

江原cup佢老母

蔚山
0-1

韓K

廢車廢撚到

垃圾車

江原

現代cashed😛😛

事前飛又輸
屌你全家

廢車對家

廢車比多兩球，天龍1球

2.5s 3.5s❌❌❌
8.5s✅
又輸

電腦 同投注站先夠快買

日乙 8.5 9.5s
現代下盤
天龍半大
天龍全大
江原全大
雷根加一
雷根10.5s

廢鐵 江原 比多球

全北反cup+江原win 5抽1 100

ME

電腦唔會delay?

果然韓假

垃圾車收返半格 抽1派100

韓k全大球

lm

韓k全大啦

Cup撚到咩

全北受害者

蔚山頂住

天龍大波好嗎..

收半格 加多100

半0全11叫爆區

俾多粒

全㐀又唔撚出個外援 見到陣都覺好似伏伏地

廢鐵 江原入多粒

社區盾出唔出去馬會睇? 好過睇蒙查查英文台 又有冷氣又有臭氣阿叔

今日韓假應該夾埋全部和波

Cctvb播wor

J5 有喎

咁落去好快冇得買了

唔開電視

現代頂實

賤代整多粒燕梳😆😆

雷根

廢車，廢鐵比多幾球好冇

全北換人準備1:1 完場

紐

廢鐵好

紐能角大呀

同路快入波

8964

韓假細球穩如狗了

3場半細全細？

鐵龍入球細gel

臭車

户口多左200 仲有邊個派左我

垃圾全北榜首贏緊7分就hea踢

江原Goal

會大

八鯨輕鬆到

江原大球 cashed

1:2江原

制鐵

紅牌有乜意義

廢鐵入多球

好熱血！

全北斷腳啦你老母

廢車單邊9c 有撚bq

全南入球細輕鬆到

廢鐵 唔入比人入

廢鐵廢車入波時間到啦

德乙大波

廢鐵係入球高峰期啦

又輸
天龍俾多粒啦屌

紐撚加油

入佢老母呀

廢鐵絕殺

圖拉兵工廠 對 杜斯奴
半大[1.5]4.00 有無人博

我岩岩派左

上呀廢鐵

全北刷10個c都唔入波

上呀

冇左個外援

廢堡入未呀

謝謝你

謝謝c fu

紐 半場屌佢2粒

就黎入

尚州比我中番半格好嗎

我都依家先見到thx

我又輸了

蔚山+0.5/1
CASHED

一場日月輸幾k

日乙 8.5 9.5s
現代下盤
天龍半大
天龍全大
江原全大
雷根加一
雷根10.5s

不爽

紐撚唔好要我失望

俄好大波如何

紐撚好唔掂

真的嗎毛毛

好後悔

紐半場同我轟兩粒先

心郁郁想拎50蚊賭落海

痾緊尿之時突然靈感衝擊

dq過9527

好內疚

比我幫你滾上10k

決定有生之年要派9527一次

紐倫堡快入

3*1
星期日 2 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
客 [+1] @ 2.45
星期日 3 浦項制鐵 (主) 對 全南天龍 (客)
客 [+1] @ 1.85
星期日 4 尚州尚武 (主) 對 FC江原 (客)
客 @ 2.20 $200
單頭蔚山執1K,過關執2K
韓K真係KK聲

半大4倍

咪撚貼圖啦

lm人心b

我！